有無識睇占星圖既朋友可以睇下呢張占星圖

一個我好崇拜嘅人 想了解佢多D

佢18XX年出世嫁

唔識 咩泥？

但呢D應該唔準掛

如果冇睇錯佢應該係gay

Rachmaninoff

點解個d house嘅分佈咁怪

哦無野了，原來下面有寫埋邊個house

我就是rach man off的轉世

八字得唔得？
有興趣就擺低佢年月日時

你當係香港既 1873年4月1日
時間大概唔清楚
你當係香港早上7點鐘

想聽下佢既故事
巴打可唔可以講下

年份太早算唔到